「男神」黃子揚幫林俊賢養仔14年 好友反目變襟兄弟

在電影中經常做反派，被封娛圈十大惡人的黃子揚九月被爆再婚，與比他細二十年大陸經理人入紙註冊，但原來這個新老婆並非第二春，係第三春至真！

據知，年過半百的黃子揚，其實一直收埋了十多年的第二任老婆Winnie，想當年惠英紅都是她手下敗將，而這個Winnie亦嫁過俾八十年代靚仔小生林俊賢，更在二○○○年生咗個仔。

黃子揚同林俊賢這對襟兄弟從此反目，之後黃子揚更接收了Winnie與她的囝囝，甘願做林俊賢兒子後父多年，視如己出，而這個秘密埋藏多年，終於被爆出！

林俊賢女友認同黃子揚結過婚 大讚對方是稱職後父

兩年前，林俊賢接受《壹》仔訪問，提到自己輸掉身家連親情都輸掉，又講到有女朋友與他生下一名兒子後，遇上自己輸掉股票致破產，最終這位女朋友帶着兒子離開，而這個女人就是黃子揚第二任妻子Winnie。

記：林俊賢當年同你生咗個仔，你哋嗰時有冇結婚？

Winnie：我都覺得唔係好方便交代，或者你問番林俊賢。

記：子揚一直做緊後父？

Winnie：都係，佢係好盡爸爸嘅責任，呢方面可以俾番一個讚佢。

記：你同子揚之後有結婚？

Winnie：都係！

點妻Tina 係咪 How many what did you 扑him last night個條鬼妹 好熟口面

完全係 但google過搵唔到其他資料

條鬼妹好正呀 好記得佢個句
"he was grogeous last night"
個個樣同笑容 淫到呢

寸錯字喎